{  "Name": "Оценка навыков мотивации персонала",
  "Questions": [    {
    "Question": "Какой подход вы предпочитаете для мотивации сотрудников?",      "Answers": [
      "Материальные бонусы",        "Признание и развитие"
    ]    },
    {      "Question": "Что, на ваш взгляд, является ключевым мотиватором для сотрудников?",
      "Answers": [        "Высокая зарплата",
        "Интересная работа"      ]
    },    {
      "Question": "Как часто вы проводите встречи для обсуждения целей сотрудников?",      "Answers": [
        "Редко, только по необходимости",        "Регулярно, чтобы отслеживать прогресс"
      ]    },
    {      "Question": "Как вы реагируете на успехи сотрудников?",
      "Answers": [        "Премия за достижения",
        "Организую публичное признание"      ]
    },    {
      "Question": "Какой метод вы чаще используете для мотивации команды?",      "Answers": [
        "Даю строгие указания",        "Поощряю инициативу"
      ]    },
    {      "Question": "Как вы обеспечиваете вовлеченность сотрудников в рабочий процесс?",
      "Answers": [        "Устанавливаю четкие задачи и дедлайны",
        "Слушаю их идеи и вовлекаю в принятие решений"      ]
    },    {
      "Question": "Как вы поступаете, если сотрудник испытывает трудности на работе?",      "Answers": [
        "Ставлю перед ним новые вызовы",        "Оказываю поддержку и ищу пути решения"
      ]    },
    {      "Question": "Как вы оцениваете важность личных целей сотрудников в их работе?",
      "Answers": [        "Важно только достижение общих целей компании",
        "Считаю важным учитывать личные цели"      ]
    },    {
      "Question": "Что вы считаете более важным для повышения мотивации?",
      "Answers": [        "Предоставить финансовую стабильность",
        "Создать возможности для карьерного роста"      ]
    },    {
      "Question": "Как вы поступаете с сотрудниками, чья мотивация упала?",
      "Answers": [        "Устанавливаю более жесткие рамки",
        "Провожу беседу, чтобы понять причину"      ]
    },    {
      "Question": "Какой способ мотивации вы считаете более эффективным?",      "Answers": [
        "Контроль выполнения задач",        "Предоставление автономии"
      ]    },
    {      "Question": "Как вы поддерживаете баланс между личной жизнью сотрудников и их работой?",
      "Answers": [
        "Требую соблюдения рабочих стандартов",        "Стимулирую гибкий график и баланс"
      ]    },
    {      "Question": "Как часто вы признаете вклад сотрудников в успех компании?",
      "Answers": [        "Иногда, при крупных успехах",
        "Часто, даже за небольшие достижения"      ]
    },    {
      "Question": "Какой подход к мотивации вы считаете более важным?",      "Answers": [
        "Обеспечить конкурентную зарплату",
        "Создать позитивную рабочую атмосферу"      ]
    },    {
      "Question": "Как вы относитесь к развитию сотрудников?",      "Answers": [
        "Предпочитаю, чтобы они фокусировались на текущих задачах",        "Стимулирую их профессиональный рост"
      ]    },
    {      "Question": "Как вы оцениваете важность нематериальной мотивации?",
      "Answers": [        "Она менее важна, чем материальные факторы",
        "Она играет ключевую роль"      ]
    }  ],
  "AnswerCost": [ 1, 2 ],  "Results": [
  {      "From": 16,
    "To": 21,      "Message": "Ваш подход к мотивации персонала нуждается в улучшении. Рекомендуется больше внимания уделять потребностям сотрудников и использовать разнообразные методы мотивации."
  },    {
    "From": 22,      "To": 27,
    "Message": "Ваши навыки мотивации находятся на хорошем уровне, но есть пространство для роста. Попробуйте более активно внедрять нематериальные методы и учитывать индивидуальные потребности сотрудников."    },
  {      "From": 28,
    "To": 32,      "Message": "Вы демонстрируете высокий уровень навыков мотивации! Ваш подход помогает поддерживать вовлеченность и удовлетворенность сотрудников."
  }  ]
}